{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pyeongtaegkeiteurihotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 케이트리 호텔"
    },
    "text": "平沢に位置する平沢ケイトリーホテルは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 お客様は華城から47km、Geumsansaから31km、Soonchunhyang Universityから31km、Dangjin City Hallから32km離れたこの宿で快適に滞在できます。 宿泊施設は禁煙が可能で、客室にはエアコン、衛星チャンネルが設置された薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料の洗面用具、クローゼットなどが備えられています。 すべての客室にはヘアドライヤーとスリッパが完備された個人バスルームがあります。 Hwaseong City Hallのような名所は宿から36km離れており、最寄り空港は金浦国際空港へ70km離れています。 平沢ケイトリーホテルは平沢中心部から8km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "平沢ケイトリーホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコン、衛星チャンネルが設置された薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料の洗面用具、クローゼットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから華城はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから華城までは47kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからGeumsansaはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルからGeumsansaまでは31kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからSoonchunhyang Universityはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルからSoonchunhyang Universityまでは31kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからDangjin City Hallはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルからDangjin City Hallまでは32kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの観光名所は何ですか？",
            "answer": "Hwaseong City Hallが最寄りの観光名所です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは平沢中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルは平沢中心部から8km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 437
    }
}